希望連仔考慮將正負評加上限制

有見近期風向撚，fake news撚，標題黨群湧而出。
即使依家會暫時睇唔到正負評，標題黨根本完全唔受影響。

期望連仔可以set啲正負評限制。例如睇左起碼三版先可以正負評，或者覆左post先可以正負評。

好多fake news post都係好多comment屌個post但係個post本身正評好柒多。
1. 如果逼啲人睇下comment先，啲人應該會睇真啲同埋睇下其他人嘅意見先正負評。
2. 或如果逼啲人comment左先正負評，除左逼人思考一下內容之外（停一停，諗一諗）亦可能帶動討論氣氛。

最緊要唔好俾啲人一時俾正負評、標題帶風向，再引起連鎖反應。連仔求求你啦